FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (180) 屌你老母ea正臭西棄驚

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

誤中1001..

想知個list 同 +3 先出係official announcement !??

可唔可以幫手貼之後，各位ching.

By the way
有冇人聽日負責幫手摘低啲失蹤會員嘅ID?

以前大規模 upgrade 分幾星期, 冇人抽 pack

今年一次 up 曬, up 幾條友, 之後繼續搞活動呃錢, ea 又贏

IF Ndidi
不過TAA同wijnaldum跌到仆街

Nepxxxxxx都有出片講

入左taa自用算

睇ea twitter

IF Odegaard 個價企到咁死

而家入唔入FS 好

Villa mother 跌幅唔算多
有好多仲慘

本來有得升嗰啲meta卡好似冇乜點郁過

想入邊隻

ea twitter

咁應該好多卡都唔會上得返

車狗3寶
我自己就覺得 ODOI 同 MOUNT 會跌得快
TOMORI 大家點睇 ?

其實有乜撚嘢意思呢
一大堆係人都知道踢左半個good season嘅球員冇得upgrade 個意義係邊

利雲真係重災區

猁都無得升真係痴撚線

hl果隻。跌樓都唔掂

Mane都跳樓啦

仲要有啲正選都冇得點踢嘅有+3
然後升完冇人用
Well done EA

Ching嬲撚到咁 入左好多利等upgrade?

腳踏實地炒84 if算

我覺得咁樣好好多
之前太多升一兩點 升完其實冇分別
之後snipe卡又成日snipe錯
依家揀50個大升 變左最佳進步獎仲好
最多話佢點揀依50個可以改善 太多銀卡升金卡曬左啲位

一張都冇

Lautaro84 86爆升

我都覺得冇咩問題 係突然轉玩法個下撚狗個度過癮
踢得好個班咪出左IF卡

佢個官網仲有成堆+1/+2嘅prediction

係咪有位英國巴打要打FDLY

跟本好少人會用 買得嘅都係博upgrade

其實+2高rating人應該要有up
+3入到隊根本一隻手數哂仲要係玩緊1m樓下隊既人先會玩

即係點？係咪話俾你聽呢d人係就係有得加 不過ut就唔加？

咁都有人覺得好
如果個邏輯係踢得好嗰啲已經出咗if
咁我支持佢直接取消winter upgrade

利申一張potential winter upgrade 都冇炒
squad入面只有兩張長期自用本身升一點

係馬隊阿

係咪為一啲野抱不平 就一定要係既得利益者
唔可以由心而發覺得唔公平嘅咩

點解一定要覺得唔好
你執着緊既係舊玩法
按舊玩法計 的確你有道理
但依家係成個玩法轉曬
唔明有咩好屌

On9

佢之前base on自己database出prediction
入面包咗+1/+2....你睇個last update係今個月5號

但而家又話聽日個upgrade只出top 50 +3 or above嗰堆

你嘅論點係太多升一點兩點會阻住你snipe
我嘅論點係覺得有好多值得upgrade嘅球員被無視

完各持己見啦

呢個好似唔係官網？

個個官網黎ga咩

EA 做少好多野

官網應該唔會出prediction掛predict自己之後做嘅野？

應該唔係

完全錯晒
我論點係新玩法比舊玩法好
論據係
1.之前太多up完分別唔大
2.易啲snipe
3.最佳進步奬既概念
唔好膚淺化我唔該

唔緊要啦
你講你意見 我講我意見
可能好多人鍾意呢個新玩法呢
我就好撚唔鍾意

入多一兩球之後就次次衝鏡full replay
Ea做到咁出面我每次追近一球就即刻後衛亂走位送返球畀你
就以為自己好撚勁球球衝？
啱喇 留返中肺炎嗰陣慢慢喺病床到睇返啲replay啦

損手報數區
-100k

普金達屎 IF Lloris POTM 25圖
呢三隻大家點排？

Ben Yedder 唔係多過3咩，83去87禁都冇？

ben +1 only

0

ea咁up法其實姐係撞future star姐
唔怪得ben ya同包皮咁都inform

點解無謝老4

曼迷？

其實咁大民怒,ea會唔會讓步之後升番啲

放心 唔會

Panic完先改口
實比人屌得仲甘

依家執平貨定會再跌？

利雲入得？

politano都有得upgrade
好似係

仲以為lukaku會upgrade到用得落手

警世900k入
而家蝕200k一隻

覺得聽日會升返800-900k

就算唔係聽日，等佢是但一場入2粒，隻hl又可以爆升番d

是但啦
當賭波輸錢

終於奴完隻os乜鳩

標準答案：達
其實呢條問題有少少難答
個人覺得好少人會試過晒呢三隻龍門
關於龍門嘅睇法不妨重溫一下我嘅分享

唔係計佢inform +咗幾點
如果咁計咪每隻普金都會追到最勁隻Inform
咁仲得了

sorry追唔到post 86 tie仔係咪end game lb? 勁過F. Mendy?

好似係
但其他會員高級啲，等佢哋答

巴打你都高級 唔該曬

icon黎講 感覺blanc 都唔夠rio既神力咁勁
對親baby/prime rio 下下比佢一撞就收皮
好後悔icon swap1無做佢 而做左哥狗＋卡路士

Yes

咁我破產都要做

其他位係咩人先
如果其他位唔勁就up咗其他位先

為咗買喊包焗賣record breaker agger路

用緊普金Robertson....
用唔做Tie仔好？

但WL用番德甲又好似順D

點解你地會睇moment icon
玩得起咩

92包跌到hihi但90同91個價都好硬淨

無女

跌咪好多人買得起

90 lw夾chem好好用

你成日都好有錢

出張用得既fati黎就唔屌ea

無icon sbc玩唔起架
prime icon已經難抽
moment 個%一定仲低

咁家陣potm 雲拿係咪好抵做？

已經810

得返2萬...唔夠錢ssk上kante
tie仔我用untrade補1萬就做到 咁建唔建議做?

potm vardy會唔會升

今周MM 竟然中2隻future star

160k 入左幾隻HL vardy
有無得再升
諗住190-200k 放
各師兄點睇
咩價位放最好

點解隻國米st martinz 跌左咁多
唔好用？

而家hold緊嗰啲普金係咪冇winter up

又要返工屌

星期五啦

股災

破左產都做

想問
Dalgish bb同mid分別大唔大
同埋係咪打ST岩過打CAM

Winter upgrade 係咪出過堆新同refresh某啲特別卡
舊個啲普金就唔升？

都無跌市想買隊

個別跌得好勁

明奴季初一點都無加都算
估唔到winter都無份

利申 打手

ea撚狗唔洗你教

咁啱今次得隻Adama 本身 potential up 無咩感覺

冇用過mid答唔到，唔好打cam，傳波唔太好

90 Joey 88 Roy Keane Pogba 94 KDB
一cdm兩cm
大家會點揀

屌一起身見到ea係到撚狗

係邊睇

有mm，冇阿爸咸係咩玩法

EA Twitter

究竟做唔做potm Werner好
咁多錢入唔到隊有啲嘥
但係勁到仆街

untrade 入唔到隊做黎做乜

咁多錢做後備

屌你老母咩EA
成1m貨蟹撚晒
點玩呀

有鬼明夠玩啦仲要5星sm左

adidas boot返黎了

除左果50隻，sm/wf果d upgrade邊度有得睇

EA twitter

D list 好多名都唔識

覺得佢今次專登唔up d meta係為左留番d空間之後出呢堆meta既新卡

兩者無衝突的

想問下if haland 86多仔個張都有得升？

上星期買落既 Mane Firmino 蝕幾百K
反而兩點睇EA個 post 高追左十幾隻 Ndidi 每隻賺10k
希望最後打個和

James, Tomori, Mount, Vardy, Ndidi, Maddison, 周柏豪, Osim, Haland, T.Werner, Martinez, Zaniolo, Odegaard, Hakimi, Harit
以上哩堆可能比較出名少少, 但係當中又有幾多個仲有用緊
唔計奴緊FS 任個4位

假設都係9chem 入場轉位打lam/lr
邊隻好d ?

前面up哂先搞後啦

包皮

9 chem咪即係10 chem

James，tomori同mount都唔會影響到fs張卡，本來仲諗住我隻Hl 阿爸咸有份

9 chem 果d人仔 玩10場就會10 chem

因為upgrade有佢份
張totgs會+3

kdb同joey

早晨

一個cdm同兩個cm

普金一定無

其實係啲人炒卡 所以先嘈姐

HL Rugby 佬會嗎會有？

理論上有 因為HL一定會跟住IF咁升

Adama +3應該有啦

我potm ben，無得放架

禁咪即係剩返個的揀唔落手囉
問人野仲串串貢

confirm +3定有可能多過3
我睇個list就係寫+3 or above

我有隻if maddison 好中意用

可以係+4 +5 +6 +7
去到今晚就知加幾多

但張普金加完都掂唔到if...

我識讀你心？打多句其他揀唔落手唔得？我講到明一個cdm兩個cm三個位你答我kdb同joey我點知你想點
你唔想答就唔好答，冇人逼你答我

大家情人節點同EA過

打wl受氣

冇諗住開驚

SIF James Maddison 15隻
就黎可收割了

今日又有得奴WL

Sam gor 跟更多去日本食女睇唔上大家既情人EA 了

咁大把人係預有得up先做某d硬吹sbc/入定某d卡自用等變勁

佢咋
唔關我事
我留喺房喊住打丁

Toty kdb 同 fs greenwood 換 年包 + bcwa定93包 + totgs messi

開台打Wl

有好多情人等緊你開台呀

好 冇問題 人地答得唔夠詳盡你就一句屌埋黎 問多句都唔想 我的po都請你唔好回同唔好入

上水

你咪開得好哋哋

btw提提樓主可以用推文

知咩事啦 sam gor今晚都係射 不過唔係射波

我幾時有一句屌埋嚟，我只係同你講返我問緊三個位，你就屌鳩我串串貢

最後啦

longlet會累你幾場⋯
cb用jesus lb 用telles/sandro 應該full chem到

longlet真係咁差？
我都係岩岩untrade抽番黎
夠到我仲賣左varane套現買屁

James真係咁好用？奴撚到嬲走位又差

5星 skill move

Hey FIFA Fans,

This is the list of players that will be upgraded as part of
Winter Refresh on Feb 14th at 6 pm UK. This year the focus is on players who have had the biggest upgrades (+3 OVR or higher).

會唔會有其他佢唔list出黎？
頭盔 英文唔好 鳩估

你都on9
大把人hold住堆untrade Special 卡諗住有得升
我就係其中之一

Sam gor 一個ball roll 就射

有第句only list of 50 players will be upgraded

我上星期就係抽到佢un吹
打wl 直接輸左2場同佢直接有關的
主要都係慢 完全追唔到人

佢張真係part 有張好似有埋rest of world 個d 加埋 50人

似係仲有其他
不過唔知EA想點

人哋好心答你嘢
你仲畀粒膠人
你係咪覺得個世界要圍住你轉

佢係咪將winter refresh分為 new player , upgrade , weak foot & skill move
咁佢淨係講upgrade呢part

理論上係咁理解

我估佢個list係加得最多果50個/淨係list+3點或以上既player
其餘應該都會加 但可能淨係+1/+2

winter refresh分左3樣野

1.rating refresh
2.skill move weak foot upgrade
3.card addition

你睇晒佢twitter果3條tweet就明

winter refresh包埋otw唔只係rating upgrade

唔該哂巴打
下星期試試佢

掂唔到都可以有得UP

我諗Winter Refresh (Big Event) 當中球員upgrade部份
只係這50個

聽日upgrade？

仲有如果只係文字問題 ea見咁多鬼佬屌一定好快出黎澄清

唔怪得無啦啦出包皮ben爺

moment icon係咪會令所有icon都跌

勁個堆唔會跌/跌少少2點後升，勁果D moment 一定斷貨幾個禮拜 同埋max price

要睇佢跟大數定細數，好似上年咁用細數就一定有，因為佢原本張卡同張80if PAC同DRI個數都好近，所以大機會加，加幾多就難講

你仆街了好激唔激激嬲佢

點解會2點後升
即係我要幾時入mid blanc

女朋友要返tvb開工

因為panic sell完無新貨買或者太貴大家又買番prime算

利雲HL訓醒唔見廿萬

每次promo 都會係臨出前10幾個鐘 panic 賣隊等買新卡/唔知出咩唔想蝕，但有人用既moment icon 基本上都max price/好貴，d人買唔到咪買番前幾個version 打wl

打st mid油雞定mid cruyff?

用SM多咪cruyff
少咪油雞
不過ST我都係鍾意油雞多

呢個po嘅爺爺原來踢過唔少球會

普金vvd定tomori

咪咁小器啦黑警巴

拍完拖返屋企開

屌你

諗住瞓足全日

bb係咩style 似邊個?

咩事 激嬲我又會點

Fs tomori有冇食評 勁唔勁過普金vvd

我覺得幾勁
最少好過ramos

Ben爺
同一隻嘢嚟

用左幾場暫時無咩好感

所有野都係電腦做晒 佢路人甲咁

想搵隻打cam
又可以strong link到tie

用緊TOTGS Martinez
POTM Vardy

英超前面用Kane + POTM Vardy

加咁撚多

決戰Osimhen....

Zaniolo

等多個幾月總會玩到既

返去陪老細咪呃你要返工囉

上年好似淨係玩左 moment Baggio 同d 龍

仲有公廁moment Blanc & 古華特

Totgs應該只係加1,2點

上年最後兩個月肥料放題，做左差唔多20隻icon

唔知hl maddison加幾多呢

kane換st交屁

最多2，通常得1

+2就正

84if個張之前落到qs價，性價比最高
入左幾張做肥

hl自用緊好用，升高d就好

隻potm Vardy 真係窮人恩物，隨時加到88/89，仲平過肥料價

Home Office：
早餐
開會
訓陣
打陣機
覆下msg
食晏
再訓陣
再打陣機
開始做少少野扮下好忙要ot

呢家隊隊都泊巴士
正前+3/3好似快都冇用

Haland 係咪仲係假樣？

太貴，買唔起

RW 用 fs james 定 普金salah 好d ?

咁樣算唔算downgrade?

James

玩cut in咪salah

salah is very渣

好難做 傳奇要點入波

搵隊全隊銅卡
legendary都輕鬆贏啦

點解會加反而跌

Office:
做野
低頭扮睇野恰陣
食飯
柯屎打陣機
做野
放工
食飯
屌女

HL nainggolan係咪冇得upgrade
依家放計埋tax唔見10皮

fs跌 佢同haland都跌 之前成2m根本overpriced

好撚正
仲要有得整E-Gift Card送俾單身fd

有無人有空打場friendly

之前兩皮幾買左張totgs看門口
而家6皮幾

點解前面踢3巨頭 oshimen 5 chem zaniolo 83 odegaard 85 5chem成日都贏唔到波既

toty包轉93包套現升其他位會否不智？

呢堆同主流勁卡差一班
降班刷就贏到

好過你條女都唔知今晚邊個係老闆

戴祖儀都唔靚

我講心

呢啲類型戰鬥力好驚人

同問,,,,想free 2m 賣埋其他人上90古

不過隻toty包打ST真係好勁,

係，但德甲update樣算快，可能今集遲d會變真樣

外國讀書？
如果喺香港嘅仲夠膽住？
我啲friend驚到電腦都唔夠膽返去攞

搭年簡嘅話 sif de jong +totgs messi 定 toty de jong +rg messi好 前面另外兩隻係rg neymar+butra+ben sir

咁撚似我呢兩個星期既廢青生活

home office 冇乜嘢做 好悶
今晚同女出去

普金達史好穩陣
Lloris 紅卡 唔識接波 牛油手⋯
25圖 試左場 正正常常

達史>25圖>>>>>Lloris

91包已經上返啲
92包仲跌

下集啦 今集冇可能個update 個樣

咁先係人生
返工浪費生命

一開始覺得好悶
漸漸開始習慣呢個節奏

其實之後回復正常個陣, 肯定唔習慣

喂你地唔好講好無
日日比人捽緊

enjoy

起碼都仲有一兩個月
希望唔好中招

上定下好？

我都唔係日日咁嘅
有時都做足成日
仲忙過返office

下

werner 3星skill 好難用 唔知會唔會升

捽咩

數 圖 全部再搞過
又急 又趕 又多
屌你老母 正臭系黎

找不同

Icon swap隻希亞路有無食評
利申仲係用緊militao, Diego Carlos

利申係office

左右閘

Fs ikone打邊得唔得

幾勁 頂DIEGO CARLOS係UPGRADE
模組大 唔慢 防守力唔錯 跳得幾高

但巴打你都話untrade
升唔升你都要hold架啦

升咗個感覺好啲

最近 icon swap 攞出黎用, 玩唔掂了, 初初出嗰時下下爆開人, 依家d 後衛越出越快, 佢又未到頂速, 仲要就腳

上：屁，tielamans 8 chem
下：兩隻閘8chem

求意見

又冇陣睇
我都唔識分點樣為之 不智

今晚有著落

點解冇可能

邊有有winter upgrade full list?
我淨係見到top 50 (+3 or above)

咁樣轉

得佢地ja

Thanks 蝶戀巴

咁果堆top tier 卡其實仲有機會upgrade? 你都唔預佢地+3 架啦

我今日唔得閒 靠你幫手摘名

不過人夾人 中堅呢d
有錢可以試下買完 頂多蝕tax走試一排先

佢真係唔識架喎

我86 TAA, 88 Ben, 83 adama, 91 lewan
全部untrade, 等佢upgrade

咁轉係唔差
施多夫打防中唔太夠做
中場都ok 但ssk 一個又唔得

我都諗緊換VDS定Hierro好，用黎拍BB Rio

VDS 可以比你易夾 DELIGT VVD
希亞路都好快唔夠用

Ben yedder有冇得upgrade?

呢個陣係in game 轉4231
或者諗緊咁樣轉
韋拉單防中

如果轉呢個陣 我會繼續用toty包皮

我之前都係咁,揀左hierro, gk又無得手控, 達屎仲要超晒班, 梗係換隻cb撚下, 食shadow用落又唔錯, 連ovvy條撚屌換左都話無expect佢咁勁

唔明喎 4231 點樣單防中法
正正經經4個攻擊手算啦

Mid / baby cruyff 分別大唔大？
唔大既話想買baby 算 差成50幾萬

仲有13張ICON SWAP 換咩野好?
Zambrotta已換

唔記得不推文

睇你差咩位

公廁陣, 勿屌

本身有隻SIF werner 依家升到 220k
轉唔轉potm werner 好
如果升到91好抵玩

機已爆, 是但啦

坦白講, 13張換果d無隻入到你呢隊, 或者figo可以既, 但口碑麻麻

咁求其換隻VDS 算數, 砌曼隊

屌 隊真皇打左幾場
摩迪既問題仲大過米路機師
摩迪好撚廢

你個陣13張真係換2隻當肥料

有冇巴打玩過mid icon 88 Raul, 有冇食評? Thanks!

無愛就由佢

要問問老二專家sad巴, 不過佢今年好似無玩唔見人

Bb哥狗定sif doucoure打cdm會好啲?

其實佢個list係講+3 or above 點解大家都覺得唔會+1 +2呢？成隊猁都冇up過冇可能

反正都蟹左 等多幾日睇下佢點

無用bb哥狗 但用緊sif doucoure 4231 打cdm搭kante 用落唔錯 本身防守stat唔錯 我加左張catalys比佢 用落係好全能既cm 性價比幾高 不過少頓 但勝在跑上跑落 助攻助守

最主要而家Subject寫As part of #WinterRefresh ONLY the top 50 players from around the 🌏 who have made the biggest improvement (+3 OVR or higher) will receive an upgrade.

內文亦寫 This year the focus is on players who have had the biggest upgrades (+3 OVR or higher).

換句話說EA 已經SHOW HAND左

咁等下先 利申冇投資去wu 只做左potm ben sir

GG 好彩冇留if card 但好似全世界都跌

但音樂比利 4張if 都冇得upgrade反而Maddison sif都有+3

因為大部份人都EXPECT 大部份踢得好而又出名既球員會有得升
lewan, ben ye, 利記, etc....
而家EA 咁樣講，不論炒卡 / 自用都屌撚到

Ea：意假不了

諗唔到理由唔屌
唔係個個炒家的
我自己都有untrade 89 mane同potm ben爺等主力
諗住winter upgrade有得升爽yy
點知而家一場空, 灰到

Ndidi得一張if都升+ 3 根本ea亂鳩咁黎

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2100$
TG: onlonglong

保連奴轉mid ballack算唔算upgrade?
定儲錢轉mid matthus或者前鋒先

我意思係如果入埋if尼馬就踢451/41212雙翼韋拉單防中

係咪會好過futmas ssk ？

打box to box得唔得

講多次

Winter upgrade/球員rating 係根據真實落場數據

有無if只係間接反映
同埋if都係尻出/尻唔出

屌還屌
要屌得啱

都話唔關出過幾多張special卡事

星期五即刻打係咪好不智

一輸就停

Ben sir法甲入左咁多波都冇upgrade好sad

想一雞三味 osim 奧迪加特 同埋zanxxxx
真心難

想解晒要win個d都難
已經係d7

忍唔住要食埋chem

其實睇運撞咩隊 同睇SER順唔順

其實咁講有機會講緊唔跟Sofifa 姐，可能文尼/利雲呢啲UT 都加夠三點比佢

講真，真係Sofifa +3或以上，又有啲名氣，都係講緊Adama, Haaland呢啲，咁樣EA 未必引到人抽包，所以點都有啲大牌球員會+3 嘅

SIF Maddison+3後打cm會唔會好過普金老母

免費Draft4win 又執

同問 想用佢搭普巴

一對cb而家mid blanc+電欺
轉fs tomori拍電欺拎d錢up其他位明唔明智
但mbabu會由10chem得返8chem

d7都撞過唔只一張紅卡87賓耶達
唔好諗住d7就易打

咁sofifa都係跟fifa h2h數據ja wo 入面+1+2既人係以前標準係有得係ut度up

而家係因為ea突然轉玩法先冇

前面係點？

試過啦 仲想做埋league果d 2player pack 手制都就黎掉爛

已經出哂成個list啦.....

d10解icon任都勁多無實力怪獸隊啦
油雞加r9都夠膽死full reply我隊一手法甲腳

要陪女2日又報左wl

隻包硬吹 好想轉喊包
但隻屁馬係咪都一定要轉cam個隻？
好貴

mid 迪比 油雞 屁馬 fs james（想up佢）
cdm 鬼明奴 futmas ssk（想up佢）

untrade唔係富貴就唔好搞咁多野啦

對過啦 一野爆過你再單刀橫傳full replay 你就攞zaniolo drag back 人地99 vvd連人帶波撞開你no foul osimhen射波就比prime maldini auto block 轉頭98mbappe 99messi finesse

想問問打st 普金son好定if ben爺好

岩岩D5用解zaniolo任隊對對面TOTY小花+包皮
10分鐘俾佢小花入左兩球
但連入4球反cup左佢 佢最後放俾做lob through pass
好人有好報

題外話

我約左UT巴打

聽日元朗面交 成本價賣D口罩

有需要上我FB搵我

仲要射幾腳唔係auto block就中眉中柱

呢d打到最燥 佢地仲要多數睇replay

更多巴

大把依啲垃圾覺得自己好勁

Demiral

好難想像呢條友有+3
半季入16球冇得+
聯賽領先21分 不敗 一條友都冇得+

輕輕一推

yes，好嘔心
不過琴日撞到兩個好人

第一場 我開波我og，個對手好識做俾我隻84奧迪入波先再認真玩

第二場個鬼佬好有愛，我俾佢射空龍，佢get到我做fs任，俾晒成個上半場我做任跟著走場
感動到message佢講thank you

700K 中場 最好b2b 有咩選擇

名都未聽過

咁依家+3個埋
張卡真係真係會加3？
想買隻togs Martinez 玩下

買翻黎用個啲就跌價
入唔到隊個啲紅卡就係咁升
屌

點樣可以免費？

第二場已經贏緊斷

有時開pack會有draft coin

一場睇撚咗5次

值得upgrade嗰啲唔upgrade
唔值得upgrade嗰啲就去upgrade

唔關出唔出名事 但係踢半季正選加後備出得五場唔會值得升囉 就算升都唔係加3掛
Ben 升到86講真其實都唔過分 大把86+嘅前鋒今季廢過佢多多聲

唔係點會full reply打J

EA: 一開始出低左

FUTBIN鬼佬一面倒 屌74 SILVER IS A JOKE
BETTER THAN DE LIGT

利申無睇波

屌你老母 紅卡upgrade用左sif maddison做

你係打online draft定Single draft?

係, 應該係話至小+3
因為50人名單係OVR +3 or above

說好的 otw

好期待HL Adama upgrade😍😍😍

當mm有得加，阿爸咸冇，我就知ea is a joke
半季入十幾球既前鋒，80都冇

86加到89咁誇？
6皮野 諗緊曬唔曬錢買
咁張fs Martinez又點計

gp慢

對不起, 我表達唔清楚, 係普金+3
特別卡真係唔知EA 點加

會唔會係因為你當佢係現實既摩迪咁又攻又守

我用佢打4231 個cam

緊係online
Single咁悶 啲獎又廢

咁講真阿記巴西仔68 silver 冇upgrade仲痴線

轉身都轉唔到

咁用賓周馬仲好

屌你老母 0比0 紅撚咗即刻走場 打鋪機都咁狗

擺佢落cdm勁10倍

Demiral打得好過de ligt不過重傷 佢加3絕對deserved 佢點會得74rating

De ligt有85佢一定有83以上

廢撚到仆街 玩左幾場比我食撚左

89謝四打乜位好？

是咪今晚出winter OTW?

冇追post
係咪姐係明奴冇upgrade？明明sofifa變咗88

得個list有 明奴冇

摩迪真係用唔落手

呢件應該係史堅尼亞之後，意假最具潛質中堅
當年史堅尼亞係winter upgrade好似+9定+10

希望佢同辛尼奧路個傷無大影響

咁巴丁今季得68

歐國盃應該唔洗預佢地btw delete真係行運行到腳趾尾明明沙利想雪佢但係d中堅又傷哂

熟悉意甲嘅fans唔好意思
我有眼不識泰山
或者齊齊upgrade
唔好搞咩50人list 對全部最公平

其實佢都唔係咁差，佢季初膠膠地之後都冇問題，反而祖記條中場就真係好撚問題，攻不鋭守不穩，令到啲人覺得失波係條後防問題，不過Sarri ball 揾caudrado 打rb都係On99

4rage quit 1 line drop

gp 一般未到太閪

明明迪維績今年carry國米上榜首
返到國家隊又係比delete騎住完全無得出條友食正哂干地d戰術勁到癲

8chem文尼 or 10chem 84 coman好

Weekend league on!

好撚憎而家隊祖記 次次明明輸勢 係有一兩條友無啦啦做救世主 或者成日黑哨

琴日球12碼睇到屌撚左出黎 黑到咁都有

89分鐘贏到七球又斷lan

老實講我都係睇牙朗先睇依隊鳩波，條中場世界級垃圾，但其實琴日嗰球真係手球嘅，佢第二個angle 好清楚

諗緊好唔好棄鬼阿古路做Potm ben爺好？
未用過ben爺 巴打覺得點？

阿朗爽手d入埋呢兩場意假拎rb卡啦

屌真，btw 咪撚燈

In 更多巴 we trust

最佳定位應該係box to box

唔同定位wor 如果有一隻主守既防中 doucoure其實係用得落手 但如果另一隻都唔係主守既話 用番futmas ssk呢類防守中場啦

買隻86試好過
唔好做隻硬吹卡住個位
當初我都想做
但諗到我前鋒位成日會轉
唔想做左唔用 所以算數

兩隻都用過 鍾意靈活d 可以扭扭樂既就Ben sir 鍾意硬爆 之後一篤既就son

又delay 又送幾場比人

做乜鳩啲鞋邊哂on9 EA default鞋，好撚柒

唔好用拼音啦Ching

應該出左更新變返正常

打親大陸仔就lag到仆街

btw loading screen moment老馬係99

in game market度search得98

而家draft icon放題呀全世界輕鬆十幾張icon

Push

Mane

Thx 希望可以14勝 我就心滿意足

呢個陣無問題啦，打慢少少，唔好急住攻，無位傳就寧願回傳等時機，唔好夾硬五五波都傳

唔整futmas果隻差好遠

面交？
腳交ok?

轉左5腳

咁都未聽過？

咁lkk咪+3

Ben yedder <-> Blanc
Messi <-> Dembele

得Dem 8 Chem

Mane又可以10chem

之前就一掂if繼續上

是但啦實做到祖拎冠 睇都廢事

姐係無左+1 +2

放4.2-4.3m PS4 coins有意tg

試過當我贏

無呀 都係輸 咁就無兩場

個次係我贏緊，對面仲攻緊先DC，當我贏
可能佢用網上含

Ok 不過丹係7chem我照咁擺啦thx

屌你老母EA贏90分鐘贏緊斷線

有冇人打WL打打下窒一窒咁 然後好似快幾秒

究竟點破overload ball side 已經好多場因為破唔到而輸

轉邊

東京都2宗確診
希望仲有命玩fifa

近排呢個問題都幾嚴重 係外國都係咁

D人話好多日本仔發燒都仲返工 迫電車

仆街了

壓閘Overlap，One-Two

2.5m點up好 有無suggestion？

Yes
要社區爆發了
GG

最後都買咗ben爺取代son 好扭得下 入到禁區起腳9成入

推一推

唔大

猩猩乜陣？甘能惡打到人7:0

頭十場唔奇啦

清泉陣 絕無包屁花ben

求教抽中89老四，打乜位好

第一場就解到osimhen 個header
好爽啊

神卡賓耶達

耐性

想睇

我週週轉 無咩特別

今週felix + baby Pele

Felix好唔好玩
我幾鍾意佢張普金

巴打買左87 ben爺定86？用緊son都諗住轉

呢隻都會有winter upgrade?

垃圾 近期用過最伏既新卡

今日咩事，成場波開左turbo咁
係間唔時想控人防守就結界咁埋唔到去

+3，按上年reus情況都應該呢張+3

sif varane 冇winter upgrade?

上年我就有做到potm reus 92 rating 勁正

我用緊都ok 射波都算大力 sub左哥狗link villa

呢張得+1唔會有

唔係講話87會升做88咩？

nif要+3先有winter upgrade

再問
mid blanc or fs tomori

if都咁勁 想像唔到tif會勁成點

我用potm
賓耶達有d神力
有時人地搶波
最後粒波會彈返落佢到
之後空曬任射 好狗的

會升skill move果d 係咪都定哂

除非你cool波好好 唔係既話壓上去輸仲多
一般都係鬥守

如果佢開我就開 兩隊鬥妹

唔夠肥做potm 儲下錢遲下買隻tif用下

Try hug sideline

有冇人試過92/93包皮快過90嗰隻幾多

隻Tomori 用極都係好飄咁

Milestone核彈pack

屌你老母

我果陣都係開得隻83

真心痴撚線

出if85果陣入左張otw嚟玩 85已經好好用 家陣升到87 真係好好玩 禁區無死角 有快腳射 高balance 比人地隻中堅壓住都射到波 果陣棄son既原因就係出腳慢同低balance

我用ben成日比人地隻中堅一野撞開

Sam gor在不在
想問下mid白蘭斯係邊一type中堅
近華拉尼個種衝出去殺波型定vvd個類退後睇準再食

打到好撚燥 不如唔好玩啦 塞撚曬係禁區 dr又係咁draft又係咁 痴撚線

提你唔好課姐ea

milestone嚟，無課到

我知，我記得我都係84

喊包同sif mane揾隻7 chem放rw 邊隻好？
另外rb用緊atal好唔好做tie仔放rb/做tie仔擺mendy去rb？

我賣左，買翻VVD， 用左上個WL ，VVD 搶個下勁d

好多時ben爺都係食balance 頂住對面後防 比人壓到斜哂都起到腳 就咁加速爆入去係易D比人撞開 cup下扭下到咁上下位鳩射最好

Varane可以打沖出去殺波個type
因為pace高 標失可以後追
Vvd 標失 你去定中場等開波啦

由VVD＋LUIZ 兩隻中堅轉左BLANC+LUIZ之後
好勇武 唔似VVD咁凈係可以封線
雖然隻VVD都救左我唔少次

我85炸 但都覺得好用過son

Blanc乜都得

600k 入咗tomori
場場企喺度睇波

Sam gor—tie仔 mid blanc代言人

成日覺得對面vvd成座山咁撞埋黎好鬼難過佢

仲有尼馬

第一次入fut champion 見到隊波都嚇死左先

VVD同真人一樣 唔鳩標你過唔到

用ben爺要用R1 drop back
唔帶太耐波
基本上禁區內真係入八成
好用到癲
入左五百幾球

好撚警世

輸到仆街

咩陣咁得人驚
同埋巴打你咩陣？

Osim個header其實用咩陣最好

89 Son拎黎打LCAM勁唔勁？

雙前鋒

3G 3L
呢個鐘數啲人真係好癲

442 LM RM 果個

同埋裝hawk 加jumping 同strength 會更好頂。加油

我隊野廢到無倫
依幾日贏都難 d10 又落返0弟
諗緊依幾個禮拜到底係到玩乜
第一場就輸5粒
打機都打唔掂

有冇人0W30L我係咪做the first

如果想揾個主守既cdm 係咪揾一個 進攻中/防守高 既球員？

咁係由LM RM斬俾佢？定另一個ST

冇一定架睇機會

不過用另一個ST 喺禁區邊輕力一下出波俾佢喺中間頂會易d

屌喇星 差一場先奴到張swap卡
夠膽死十場都贏唔到 仲要唔識入波

擺順晒腳都黎燙個波走向同我用逆足射
屌你老味

thanks, 我試下先
我依家用緊maestro

翼斬多
通常打反擊隻翼爆落底，前鋒通常都有空位可以頂到TAP IN頭鎚

終於奴完屙屎慢
好撚攰

啱啱有球頂到中柱
就快掟手制

巴打得閒報下打成點

想跟進下

0-30 同30-0 一樣咁難 如果你全部認真打

其實有冇人用過馬勒當拿?
睇落淨係衰隻3星腳
MID / BABY 2球唔洗好似真係幾抵玩

Welcome

No 唔好諗住加mastro佢會好扭d🤣 我之前幫佢裝sniper 都係超鈍，入唔到波起腳奇慢....裝左hawk 反而重好，加佢身位同速好似好好多

5-0

我成日都覺得一有呢D任，EA就會特撚登整到好撚難 script鳩你
你要頭鎚入波就偏偏整到好撚難入頭鎚
之前解隻odegaard要入波+贏波，用隻85試過一場3球open chance都可以射哂出界，已經較番隻左腳先比佢射都可以射到勁離譜

擦到臨尾香俾人追和先慘

我都覺
平時好易做既野 當做緊任就好撚難

咁唔轉好d，tomori好似伏，個價都狂跌

幾好呀贏咗5場

係第一場比人炒5粒

入場踢4222
包皮un 吹，奴緊Odegaard
放左Nedved 有無得再upgrade個陣

巴打你好似曲線寸佢咁

我唔敢打啦

睇下人玩先
忍夠鳩撳手制既自己

我解頭槌嗰場撞啱對面廢到好似打beginner電腦咁先解到

post隊波上黎睇下有無得執囉
有手有腳都唔會30場輸晒既

你test下 最後可能無禁制都有幾球十二碼送

除非你十二碼都唔識射

第一次打係咁架啦..吸下經啦當

放鬆d，最緊要打返屬於自己個節奏

建議巴打你岩岩打既話 揀晏畫3點開始打
個gameplay會比較差 實力差距會細左 更大機會偷到雞

真係要好高EQ 我第一次打都係得6勝

有無人試過做清晨球王
清晨真係易打d?

奴icon個d隊 話要第一手
姐係一定要自己抽中先得？

Gameplay好啲先起碼

yes

或者sbc

身體健康要緊呀手足

至小gameplay順
晏畫打連身都轉唔到

有大啲機會撞到同你勝場差距大既對手
例如 你20W 會撞到 11W 因為清晨小人玩
佢個matching system會鬆手啲
不過都係睇你運氣

我上個WL 20淨5
3場爆機隊（至少半隊toty搭多隻古or真朗）

反而22上23個場撞到個唔勁

收到

隻ode遠射勁過近射 open chance都可以炒
我記得佢啲入波大多數禁區外

Btw 如果巴打唔係追rk既話 無必要咁夜打傷身

有廿萬筆直

最尾都係要靠PM人先做到
仲要做咗70幾分鐘

凌晨打先多爆機隊

7chem James食sniper>>>>>>>>>>>>馬迪爾

Jesus勁過deligt
Laca martial要收皮先

dembele換sniper james啦
用james 9爆落底出波仲好

拿卡唔好用咩

左翼有咩推薦？

試過14g2w，最後11w
唔使咁驚，後面贏得返

84 promes
st malen

歐聯Neres

唔好人云亦云 要睇餸食飯 你隊波最貴點可能係隻左閘 有錢點都up前場or中間先 呢度叫人做得tie仔嘅都係前場執得七七八八

20萬多小小

我阿狗 立即衝左

我等緊更新 隻可分鹹翼轉熱刺 咁就正

ok wor 賣左兩隻中堅夠錢了

咁都整得過嘅

第一次做sbc 興奮都震

想問van der sar係唔係mid勁過prime?

馬撚係un吹？

我d阿迷fd對佢印象麻麻
冇咩出過就傷咗

打Draft真係好撚爽
而家有icon bug
成隊toty icon

痴線呢個鐘數完全search唔到人
成班有女仆街

防守55定43好？
今個wl開始玩43+overload ball side
感覺打得無上禮拜55+唔load 咁好
43狂輸tapin

你打dr?

fut champ

重開啦 實有

係咪有bug可以裝返啲啱既chem style落班正選度

合理既chem囉
之前成日美斯食shadow

係囉 點整

選最後一個人之前 將你想轉既chem擺落正選個位度 之後揀埋最後一個人同manager 統計果度完左之後 就擺返岩個正選陣 之後退出draft退出ut去fifa main menu 再入返ut同draft就會見到轉左

留意返outfield player basic chem唔可以當gk basic用

計易打一定係星期一上午 試過打10w到17w呢段仲易過頭10w既感覺

thx 神手

唔會0w 30L 輸到0-10左右就會對到d唔勁既人
輸10場後再認真打最小都會有11w

賽季進度Lv20 稀有金銀球員硬吹包

想問下依個陣點upgrade好？ 有200k budgets
Icon swap 18張 未揀換咩
依家打wl 7,8 win 打25,26 場 好灰
唔該大家

邊撚個呀DLLM

琴日twitter見有條友80+upgrade都中

中左都用呢個表情？？

osim 好鬼難奴，要入球加win已經窄窄地。

仲要七場入兩球加win...

曲線曬jei

賽季送既包 已經中過vdj, prime馬圖斯,
而家中埋 包皮
全部硬吹⋯ 無得賣coins棄驚⋯

連acc賣囉

200k 做唔到d咩
奴隻88 akanji

dllm
知足啦仆街

想曬又扮撚哂嘢 真係好多on9仔

慘撚到

琴晚試左用Overload Ball，個波過左半場連前鋒都番埋黎防守，鵝眉月勁多人塞住，就算人地用SM到入到十二碼又有CB同閘位4條柱塞曬入去。
開左呢戰術有8成時間Ai既企位都閘曬主要傳波路線，只要控個人閘埋佢次要傳波路線就可以封鬼曬佢傳球。最好個player用好熟Skill move打入去，同Call 人壓入禁區，又或者拉闊兩邊必要時用閘做d 簡單one two但就唔洗壓得好上。

我覺得應該隻Game set番隊波開左之後，會有失位同半場體力下降，我開左90分鐘d企位同移動都仲係好正確。

個ac有其他game
今年第一年玩，玩到個人燥晒 想棄驚好耐

依啲真係正宗撚樣 你話我葡萄我都咁講

屌你老母

串撚到

直線

收聲啦你好嘛

一定要打晒

你最尾15場會好易打

真係唔知依啲人咩心態
你想攞到啲咩優越感

屌你老母呀
聽唔聽到呀

依隻就一定奴
但skip左兩星期mission驚趕唔返進度

巴打個psn有好多game?
我手痕想收返個ut account玩

仆街啦你

收皮啦 屌你老母

勤力d得既
我用古天樂入場同reus轉位打

硬係有啲仆街咁想上po頭
下個title仲唔係你？

含撚啦

gameplay如何？

不如一起block隻曬命狗，等佢單機

今日GP好似溜冰咁

出面熱門依家比心狙擊緊嗰個中4雞蟲又係因為太串所以搞到咁
真心嗰明點解做人要做到咁

推咗添

原來係雞蟲嚟？

係
你由第一個post開始追
真心串撚到
勁多金句，笑到仆街

邊度睇到佢係雞蟲

on9 清哂icon swap d sb 任之後
打番online 十場贏得一場
係咁俾人神救、遮線俾人通大細

對古仔冇愛
左閘有冇得升下 冇奴到futmas

davies 勁 但過了

召喚更多巴

啲人起佢底，越起越多，好精彩
懶嘅就睇吓最新嗰個post啦，有整合

Sor又推咗

Thanks

最好笑係佢自爆咗仲咁串
有冇蠢到咁

果時冇錢
連依家隻德甲cb都係岩岩好夠錢做

好撚中二

屌你老母臭閪死毒撚

猩爺

不過佢有開關於勇武嘅po

唔緊要 我2000分都係4分8分咁賺返黎

今日個gp真係低d eq都會掟手製10g7w當執到

今日情人節 無情人都唔好打FIFA 打其他遊戲仲好

Thanks me later

屌得好

李察利臣好勁
Wl 18場入咗21-22粒

82?

係

講緊邊個post

有做89 雲拿既手足食咩Chem
我食左finisher覺得麻麻地

請問 potm Werner 有無得 winter upgrade?

呢隻要食加dri嘅
最好sniper
加composure

92包轉toty mane是否不智？見兩隻差唔多錢但明明mane d stat勁好多下

要棄 抽咩都唔會影響你呢個決定

既然佢搞到你煩 咪QS左佢law 一了百了

Sorry

繼續狙擊條友

唔用skill move嘅話用mane
用嘅 包有5星好難比較

岩乜撚都中唔到上到黎就見到條撚樣話中untrade包好苦惱

屌啦，我30/30最高得82

明呀屌，我個時toty 包做左過百包，乜春都冇

仲要係唔知乜水，抽完上嚟曬

企開啲啦屌你老母
比你個傻閪中咪又係金三

咪就係，單機啦

好中意用scoop turn同牛尾巴但係硬係覺得92包同普金屁比都係差咁d 冇咁順手咁所以先有d想轉走包or downgrade番落普金算

想問有咩中場同futmas ssk同樣級數？

唔介意sm既話mane

我本身用toty mane之後轉92包 勁好多

Fs Martinez 因咩事跌咁勁

同fs haland同一下場

用黎打st定翼？用緊92包打lam 硬係覺得唔值咁貴試過同屁交換番位 用屁打lam仲順手咁

無論跌幾多都買唔起

輕推

包皮爆邊可以硬爆 同埋99速人哋追啦返
尼馬一定唔得

係咪要止蝕

試下打前鋒 有啲啲空位比個直線已經可以放甩射入

本身諗住等out pack

炒賣係有風險的

兩隻一陣都upgrade梗係跌啦

呢兩隻一出到而家都已經不斷尋底

moment Cruyff 幅圖型過上年

好撚慘

你老母真係唔撚識玩呢隻閪驚

打draft玩完真朗就知平時wl對住佢輸都無野講 扭完一有空位入左9成

又好扭又靈活，仲要模組勁橫可以頂到兩下人地撞埋黎
真心屈
moment果隻真係會係外星人

真係好撚癲 第二個世界

喺禁區傳到畀佢，有位first time shot就入到波

Moment 一般人無機會玩

睇返前幾頁好難咩

係呀

冇錢嘅買唔起 有錢嘅睇唔起

秒經

想請教咁多位師兄有1m點upgrade好
暫時想改善下ssk 同lenglet個位先
想買隻勁啲中場/防中有無邊隻可以推介下

有冇打icon swap?
換隻blanc可以頂下隻普金sissoko

懶叻>mid blanc
Ssk>鬼明奴

懶叻

無打ICON SWAP
PETIT 同BB BLANC 比邊個好D
唔該師兄

🙏🏻 thanks

我未用過bb blanc
防守既話我自己覺得petit唔錯的，間唔中遠射都入到下
上面有巴打話mid blanc換走隻lenglet都可以考慮下，mid blanc都幾勁

見到上星期隻felix不斷跌就知今個星期呢2隻都會一樣，係跌幾多姐

係咪有巴打用過bb Barnes打防中

你psn俾左人 d game都無埋

私人資料改左佢 無咩特別

thanks

我想問下訓練球員有咩用？有個係所有能力值加10，可以用幾多場？

打DR SB用
一場

點名
正評：係屋企打fifa
負評：係屋企屌女

有無人同我一樣覺得loading page 隻Napoli politano唔係upgrade，係要再奴

Why not both

係咪少咁啲嘢？

不如咁樣會唔會好d
In game Tie同Rijk換位

Rijk太鈍但係夠高 踢CB好過踢CDM
Tie仔換上去踢CDM 始終廿幾萬踢閘好晒料

一路後入，隻手一路控制屁馬heel to heel + ball roll

曾經有隻son係我身邊
玩左兩場唔鍾意用賣閪左

用左十場fs kamara 防守力唔差 攝位搶波唔錯 出腳都準 但模組真係窄洗 好細粒 雖然細粒 但靈活度用落又唔覺話好sharp醒 有啲想試下fs luiz felipe 聽師兄講似David luiz 有冇多啲食評呀？

ching sick ball
join咗premium未

luiz felipe連埋lodi巴西線

真係似luiz 佢同kamara我都用過 我覺得felipe比較有神力

咁tie仔打LM買隻羅拔返黎點睇

LM冇4星skills 落到底線 好難玩
睇你有冇用開skill move

有咩著數？

無圖你話你幫佢含都得啦

Icon換Hierro/VDS/列卡特 (其中兩隻) 定換一隻koeman 好

啲片正好多
今日免費join

有roberto carlos做唔做tie仔好？

去女友屋企點算

睇名差唔多四張野 唔夠打我無用閪招數都仲要og 兩球再3次 pause 再掛機

呢位香港人真係正撚樣

放名好嗎

無乜邊隻93pace
要boost到93
得insigne mertens callejon

有無人有prime kaka食評 應該打st定cam 咁高會唔會好鈍

無呢個習慣 垃圾黎 呢個個個都屠到

廢陣廢skill 玻璃心

ST 射波有驚喜 似4.5腳 食sniper

第一次打WL 想問下第一場個龍上哂身咁 之後會唔會中鉛中到仆街

變左AV台

我意思係佢係politano
不過係全新卡
唔由本身國米卡upgrade

我另一隻係RG neymar 佢同kaka點擺好

點樣睇到人差唔多四張野
叫我愛張學友

我都想問

ST Kaka

CAM 屁

好嘢嚟

見佢名1984 年 既獌狗

可能佢鍾意本小說呢

futmas 迪基亞真係黃大仙黎 屌 下下比對面2射2中

無人用就知

唔會啦
本身嗰張寫左可以upgrade

應該要奴一大堆任先有得upgrade
邊有可能咁好死就咁就up

嘩𨳒你啱

Hat trick fever
Score 3 goals in 10 rival wins

對親都勁到仆街

唔課金打wl同送頭冇乜分別

中堅用rio+luiz
冇其他選擇了

FFS出左呢種玩法睇怕以後有排咁樣比EA玩了

做咩今日係咁連到大陸閪

Pickford屌打啦

glory_glory_man_united_1984

咁用dean算了

我覺得幾勁

梗係assist 1 lob through pass +score 1 chip shot with 11 first own italian in 10 separate rival win

星期五真係唔好打WL
啲人勁好多

X2 除左ICON龍 真係無可能換到佢 alisson 就....

點解無論點打都係14w
開頭連贏 之後就輸返晒
開頭輸到dom手掣 後尾就-6連贏
總之最後一定14w
好神奇

痛蝕十皮放左隻HL nainggolan
有冇其他苦主

想問下ederson好唔好用 依家用緊futmas ddg

我用緊硬吹TOTY Alisson
真係垃圾到唔知點形容
但為咗夾chem都係要用佢

Ddg穩d

打左十場WL
感覺上又偷偷地nerf左近柱.... fitness shot就勁左...

做左 premium 終身會員幾年, 睇完 premium 返唔到轉頭

2w見好就收 聽日先再打

我當初都15/16咗好耐join唔join

我反而係開頭連輸後尾連贏試過頭20g6w但最尾點都有14w

本身真人廢到 hihi, 唔做任無理由會 upgrade 能力

轉下chem會好d

用用下8 chem potm高圖仲好啲

我果期老婆大肚, 比月費不如一炮過

Warning
Wl gp好撚慢同delay
好撚憎我自己又星期五打

幸福賓周

仲諗住入隻lodi玩下 gk一定要巴西先全隊10chem到

對住一堆prime icon toty諗住輸撚硬點知又俾我kick off goal之後守到90分鐘有無人發現揸d好誇張嘅爆機隊嘅人通常技術都無咁好？

請教下 上同下點簡好
有無greenwood同Martinez 食評
唔該曬巴打

近柱無咁勁了

有skill rating/win lose ratio幫你搵對手

其實點揀射遠定近

開哂mm包 最高84hamsik

左stick aim

上星期用 10球都有7球 對手移龍另計
今個星期 我用 普金牙朗 屁 射近柱 10球入5球
完場睇返replay 對手無移龍 不過用ter.....

屌你咪指向近柱

兩隊都奴osimhen 既日常

笑左
隻野真係好廢

邊個話爆機隊一定勁, 只代表佢有有錢/肯洗錢, 識炒賣

靠實力打根本唔會有呢啲陣, 有都唔係係你個 division 會見到

on9 game
我呢個已經算一般
大家快draft

cls 唔知係gp 定隻野問題
有下對面龍門球傳俾我
空門都可以健康射出界
笑左出聲

前幾頁先講完EA九成九有對D任務requirement加強左難度

dynamic difficulty
我85奧迪加特空龍lob pass都可以傳到錯哂位

隻osim食+dri training card之後好用好多

對電腦draft都有？

有無人用Hkbn lag撚到仆街

有咩介紹

我search draft無人玩

我個draft得2隻垃圾icon
連打2隊8 icons up

係掛少打offline唔肯定，都應該係

我呢個陣開波kante換pele，六個攻算
有icon就是任性

買左隻if丫朗 屈機到爆 壓撚住人地CB轉身
起親腳都8成入波 射波仲勁過隻if尼馬
早知一早買佢先

wl個ser問題

5場有2場都係屈卡
仆街前場99朗 98包 99美 94真朗

第二場 比支那狗炒8-1

張Tomori 越用越勁 速度CB黎講No1

殺波手控上乘

有無greenwood同Martinez 食評

Draft到joao felix好撚勁

鍾意鬼定asian?

Kabak好撚勁

想買了

750k好撚貴

正隻felix傳射扭都有又輕身 點解啲人話廢既
咁岩可以試左啲想用既icon
朗癲 Stoichkov maradona
Stoichkov唔夠靈活但幾射得
Maradona幾好 但messi靈活過佢
朗癲無你地講到咁廢 好好扭下

600k姐

細哨廢嗰隻係base

Mid kaka都唔鈍

跌咗咁撚多 好彩中左即放

其實fs隻 james高吊球個任係點解 L1正方又唔得

你2m買返黎試下你就明

一定要笠過keeper

等緊啲icon跌

曲線吸負評

13:3

點解我隊Draft咁......
大家都比咁多錢入場
打Draft都好似比土豪屈咁

Felix好用

好用呀 靠佢贏

又一場0:0
我屌你老母
足球集中在前面
On9 ball

6 月一定啦 , 鬼好多選擇

岩岩含淚做potm ben sir 癡撚線 隻野fitness 硬ban都入

mark低佢先

MN世界級，啲片夠長而又免費

咁就係偷笑做啦

有冇melody同好

以為入錯post

放#1

仲以為新meta球星

藍絲台主又走數

你講樓上
都係球嘅

場場draft都打到好緊湊

升球大戰

下個post
Fifa ultimate team premium 區
放呢個上#1

都係中意睇日本

Draft打呢隊

有無人sub 左free trial premium 收唔到confirmation email

以為得ea係閪公司

唔使confirmation email
sub完直接direct你去ph premium

今年啲icon moment 唔係淨升一點好似幾正
期待隻卡卡俾返合理數值

依家開!!

又到每個禮拜五黃絲台主開台同大家打住WL等新promotion!!!
一齊入黎恥笑台豬又抽垃圾啦!!!

真
雖然日本妹av都係假
但鬼妹av造作好多頂唔順

Asian 真係要有
Rae lil black , sukisukigirl

Tokyo Diary都幾正

好似有個ziaxbite都推介一下
Btw free premium 幾時完

only one day

撚樣 咁既陣贏左都要串

想問下張奧迪加特幾時完
仲差兩三個任未奴完想知仲有幾耐可以奴
如果得番兩三日我唔報wl奴埋佢

點解個個都打draft嘅？

有排
呢個season完就跟住一齊完，好似仲有27定28日

仲有咁耐唔該serena巴打

佢叫喎
Confirm your email address to access all Pornhub's features. A confirmation message was sent to:

老婆大肚唔出去玩唔係真男人

Hi guys I’m back
祝大家情人節快樂

我剩係見到free week premium 冇1 day

On9打draft都做鳩我
5分鐘比人入3球

巴打多d休息多對眼呀

All good?

打番個飛機賀賀佢先

睇台豬打啦 自己打咁激氣

仆街得一條丁
點丁得晒

宜家d coins咁難放架咩放4.5都冇人要

繼續玩算啦

講下講下又就黎棄game既時間

咁就半年 買集碟個陣仲好似係上個禮拜既時候咁

賽巴做咩棄驚

黎緊搬屋都唔得閒打咁多了

搬屋，好多野搞

達哥分身？

伊個已經連續j左2日

overload ball side 等防反

十幾球唔入 對面1射1中 俾人加時120分鐘絕殺衝鏡

老劇本

winter rating update 左未一？

有冇人好似我咁灰
剛GAME玩到而家個個EVENT都好努力砌SBC開PACK
只係曾經中過一隻SCREAM Medel (成個系列最平個隻)
其他所有EVENT都中唔到特別卡..........

剛剛又好努力咁80+, 82-88各做左50包
又係一隻future star都中唔到, 最多中左些少高RATE肥
好拿灰..............
死死地氣自己買隻LODI黎玩下算....

係 攻唔入就實收皮 仲要打親都好多西人 實衝鏡

有冇試過433/532轉邊攻入去破唔破到？
專登Set左custom tactics打煩膠陣
但係未實戰

532 overlap屌打
兩隻閘會拉對面中堅岀嚟
中間就好撚空

終於見識到啲free hong kong有幾撚閪
球球衝鏡full replay
絕殺圍撚住個人仔shu鳩我

Stay forward 兩隻翼再貼緊邊線 我覺得唔差 最好有五星sm易d過

all in左 2m 高rate肥
唔中icon sbc下集見

4222
Neymar potm Ben baby cruyff 做膽

91 mbappe /rttf dembele 2揀1
大家會點揀同點排？

mbappe for sure

不過好易無氣 場場都要換

我對上一隻中嘅event係toty nominee
其他做極都唔會中
都係奴objective同砌SBC先拎到啲球員應下節

之前聽佢講話慣左係咁

都近過我好多啦
哩D EVENT卡真係難中到顛
好用少少O既TOTW卡又係極難中

屌你咩，你介紹既亞洲女 全部發育不良 波都冇件睇得上眼

Rae lil black

樣係好,但係得自己玩...

poli仔89

張ibra

又要奴

係咪無OTW
而係直接加點嘅Winter Refresh?
張卡係咪唔會升點

仆街, 真係俾巴打講中, 咁都要加OBJ先有得升

Dklmcfh

6 dr wins with 11 ita1

Each Winter Refresh team player will receive a uniquely tailored permanent upgrade

on撚尻真係吊

又有Twitch prime pack

今次winter卡係咩玩法，點解有Ake

POTM Halaand好撚貴

winter卡會唔會升rating？
定係fix？

抽到winter areola

完全睇唔明
Btw出左potm halaand

cls areola點解有得upgrade

隻盤奴好撚勁咁。。。

應該好值錢

星期日先入院
今日出咗去慰妻咋
Between 好想入隻bruno fernandes

呢個又係奇怪，點解有佢份，其實呢張係未OTW來？

EA鍾意出邊張就邊張，冇得升

Moment icon Jersey SBC要83 rated squad

難得一次想做波衫sbc，依家不了

好撚on9
Schulz場上半季下半段都冇踢過咁濟都有份

唔方平

巴打點呀

今次winter refresh是咪獨特卡都維持不變
咁咪變左普金同if一樣數值

好想要隻伊巴

想砌真曼 連到牙朗

真係亂Q咁來
好多冇轉會又有
所以唔係叫WINTER OTW, 只係叫WINTER REFRESH TEAM

有你關心 夠做啦

係囉 D 黑卡未UP既

Toty嗰件冇做好後悔今次要做

多數去到朝早先upgrade 返晒

比ea撚狗

g持
我都想要

其實要點拎？

一路都未知你捧邊隊

咁都比 ea 搞到有野抽

join twitch prime會有個19 pack
可以試用14日但會自動續 自己熄咗佢就得
不過只限試用一次

又咁講，而家隻potm haland會唔會再加數值，所以咁貴，上一張if都86，理論上會影響到

上星期掛左三日 得閒係chatroom打左句i live ea 乜柒都無

twitch prime另一回事嚟

呢隻野 好FFS都唔算好遠 痴線
已經想做了

唔算難

可唔可以講多小小

又要奴隻

比錢做會員

大力神同bruno出埋啲咁嘅卡
咁今年仲有無otw

一日奴poli俾大家睇

我上面講咗

中左隻肥料

86果張都要40萬

d prime icon咪又係ea自己放出黎 邊會咁易抽到

唔係FIRST OWN, 零難度

91

一出就咁多人話抽到新卡
你班打手

就咁free7日就可以有個包？

咁係咪無totw SBC

有兩個任都可以做馬，ok la

開始亂出卡，icon sbc回歸不是夢

未公布，乜都未知

我係呢個post好多年了

ok